唔見左個bose耳機

唔見左個bose sportfree嗰隻耳機，試左㩒lost make sound唔夠1分鐘比人熄左都幾肯定係比人攞左，之後搭地鐵係app入面見到有個sportfree可以connect但係上面有個電話no. 想問係咪正常係個app connect人地都睇唔到人個電話no. ?

再買啦
Btw你係唔連耳機盒都唔見埋？

係啊

陰公，咁就跌左2000$

頭先有試過係狗鐵睇到我隻型號上面有個no. 如果聽日打去知道人地connect我嗰個係睇到嗰個人電話就可以報警